[高拉又放題]曼城 vs 阿仙奴 00:00am

高拉

sane

耶耶一箭定江山

Agger

仲記得當年阿迪達一腳射死曼城

高清英文
acestream://a4dbdfa7d87ba4a7f5ff015b2e0f328bf85baf7c

求SOPCAST

140544

祖失左5球

我有預感今場又係高拉比人爆到失波

feel到今場3-6 曼城入波先 然後1-4 2-4 2-5 2-6 3-6 發夢見到

高拉打中堅 石頭呢

自從炒完6:3之前就未贏過妓

之後 自

石頭呢排被雪一雪 講真好似因為佢和左2場

換走屎達0 入nolito 打正前 迪布尼右 c華左啦

gundam簡咩事？

做咩個個著晒根杜簡球衣？

阿古路停左咁多場i仔都無咩點出，係咪因爲唔識猜波已經比哥狗放棄左

收左咧

根叔斷左十字 有排抖

要贏呀

屌

又係中間輸

0-1

訓得

個邊漏咗唔入，即刻輸返轉頭

條防線

Ota

好驚禾仔入波

買人吧

有冇手足冇感覺

屌又輸

丁朗

敗家仔

屎撻零

比著阿古獸入左啦屌

咁快可以早抖

哥帥做野放心啦

場場都秒輸 點玩

真心唔明點解要辛尼唔用nolito

點解唔石頭 + ota

史達寧

希望sane做到野啦

應該話點解要丁力

咪係

Sane唔識出波

中肯

丁力好廢

岩岩輸個球都唔可以怪哂mandy 高拉完全望住山齊士又唔拍埋去 搞到mandy又要睇實山齊士 諗住後面有zaba包禾仔

失波好似食菜咁

Sane頂波都麻麻

卦住Pellegrini

睇耐d先

好想睇gabriel jesus

有下good run

發覺對親跑狗都極早失波

布尼出波真係世界級

耶蘇

Sane唔走出去，一直off side

Sane企係度食花生？

Sane要多d落黎拎波

有冇link?

sopcast 有冇

以前係德甲明明好推得，去到英超冇晒

愛華頓先輸都可以反勝，我地要加油呀

Sane睇極都好似冇心機 唔落力踢咁

一推先會即刻被屌

失*

可能要打防反先發揮到

唔訓今場有人釘死佢

鏝後防

第一球失波唔可以怪mandy

猜極都唔入肉 廢蘭度好騰雞

Kdb好撚孤獨

D反應慢到

攞波唔攞位咪一下比人偷囉

今年前四不保

唔好傷啊

Sane連基本比波都好似麻麻

丁力唔郁

費蘭度呢下比到，施華攞唔到，曬咗

佢除左識跑仲識咩

阿迪達不如落場頂費蘭度啦，佢用波真係好差

個前場得迪布尼同c華 其他

對面彈幾腳就入到去

丁力都好d，係敗家姐

正選唔應該用丁力，應該用洛到圖先，洛列圖可以幫手開路

比nolito 踢最前仲好啦

半場換sane

我覺得到力跑步成個女人咁

丁力 打錯

屎忽大

Sane呢下傳得好靚

同埋隻手又唔知點咁

蘭花手

靚波

好性感

但真係好快

暫時全隊最靚呢下

半場唔追和先輸硬

哥狗d組織無撚哂

宜家係9猜

冇左成個月啦

宜家真係得個搓字，前幾場起碼都有射門機會

Sane

sane單對單真係sm

sane有睇頭

就係要sane呢下，開始有表現啦

好似成日都出呢招仲要過到人，之前都見過

可能雪得太耐 要 warm up

sane依下過人幾靚

高拉夠山狗跑

奇蹟

條後防好多空位

好撚悶呀

其實係咪丁力打緊正前

哥狗果套足球哲學真係唔係個個識

好似睇緊上年個隊，但係上年最起碼都和到波

mola mola

半場又換sane架la

有把握力高i仔唔用，用零把握力嘅丁力打正前

猜咁撚多腳無人做駁腳
咁同妹下妹下有咩分別

agger

用唔識猜波既人打高控球率既球隊

哥狗既字典入面係無臨場應變呢四隻字，永遠都係堅持自己哥套

希望下半場反CUP鞭晒你地屍

希望下半季反cup比哥狗鞭哂我地屍

迪布尼要打翻中間

前面同文仔，智利佬一樣，但後面仲衰過用文加拉個時

全波監啦你去
反cup我跳樓呀

你早d訓啦

反cup我出旺角裸跑

你好似無乜態咁

Gun

之前巴塞個場 我打翻中間就fit到仆街

換走薩巴做乜撚

Same

施華靚到

高拉早幾兩年唔差，依加老左仲要踢中堅做箭靶，哥狗真係搞到佢臨老過唔到世

無越位，不如sane打正前啦

越左 其實

叫左睇耐d

sane潛力無限

越位呀屌你

係有少少

有冇越我唔知 但sane好波

sane 好波

快d 丁力走入洛列圖反cup

Off side 但呢球比丁力一定入唔到

係越左dd

sane 值得正選

理得佢有無越，總之入波

有少少offside 黑左

越到咁都話唔知 屌你啦鏝狗

唔可以咁講，雖然好難睇
但寧願輸都唔好靠黑

Yes

唔好咁啦 hart

用開屎眼睇波？

屌，丁力泵開晒都攞唔到，正一敗家仔

sane好冷靜，唔係第一時間控，轉完身直接射

其實唔睇重播都唔知有無越位

屌 為左一個界外球屌到咁 又唔係禁區無吹

如果黑左都當無問題同熱狗有咩分別

對面銀河唯一同張伯倫熱緊身

屌你多左一堆新人入黎
越到咁都話冇越
仲要咁撚大聲講
等間比人moon post又有排煩

舊人表示最撚憎人黑左唔認

對唔住大佬 見到愛隊入波太開心姐

Yes偽善都係咁話

仲記得對愛華頓個球

轉頭阿會入返球架la
已經見慣

呢個真

球證無慢鏡睇判錯就話姐，我地睇慢鏡見到越晒仲話無越 獌鏡咩

鏝鏡

好似越左半個身位

丁力換Nolito la

哥狗上任後有邊場無比人mon post 慣啦

屌，丁力d波真係好撚慢呀，早d做決定得唔得

知錯啦各位

哥狗仆街同我地仆街係兩回事牙ching

對唔住咁多位曼城大佬

費爛度減左肥成個費爛顛奴

點解換隊長

沙格拿出黎條右路係生d喎

Silva 慢左，同sane one two就正了

我地終於踢番生少少
利申：唔是燈

兩個前阿狗

猜到好耐

大家快d同會長say sorry啦

上一代阿狗左右閘

以前贏阿狗都係靠d大肉腸。用沙拿係好過薩巴

踢小範圍有番耶耶踢得幾舒服
個意識真係最強 踢短波黎講

snae

靚啊呢段

Sane差d入第二粒

係咪weak foot?

差啲

點解唔粒過佢

Sane俾人捉左路

sane真係要出多啲先得

睇到丁力射波已經知道⋯⋯⋯

哥狗知道sane d速度未呀

Sane上呀 搶個正選位

Sane好屌

Sane做插入真係好岩

上呀sane

食住個勢

對面亂亂地 快d入球

唔訓今場d角球差到呢，上半場全部遠柱

sane勁丁力好撚多

下半場開得好好

丁力花拳繡腿

丁力淨係識死推

但sane無大patpat

再唔入就到阿入波

sane靠自己走位單刀/自己扭過人
丁力除左爆速過人就係不停等唔訓施華比靚波佢跑

又一力證

笑死 佢想點姐

冇人幫，五六個人係等人攻囉，推埋人群都on99

想一扭五做球王登基

快d換走丁力啦

下半場唔訓出d波差左

有無人覺得基治進攻無作用

丁力 燈

呢球入波
唔訓個斜角靚到

今次真係入波啦

仆街，比丁力入波添，又有正選啦

奇蹟啊

繼續燈

屌，丁力得左

Kdb呢球

百屌

我地燈力好強大 繼續反丁先

唔訓球斜線靚撚到呢

燈撚到你地 丁力

迷丁黨召喚

-6

下場又要見到丁力

邊班仆街話跳樓裸跑

唔訓好撚sm

好感動

笑撚死我
垃圾妓

-6都好

反丁全部阿甲專家分身

屌呀，反底邊有得講，丁力都入波

咩mk裸跑 快d上水

百屌成材

丁力入波即刻變丁朗

我呀屌你老母

繼續屌

左腳

老實說
阿狗比耶耶踢得咁舒服的話
真係等比你地鏝入多一兩粒

不嬲迷丁，頭先信心動搖先反佢

基佬

入兩球都越位

咪燈啦綠豆仔

丁力好波

做咩咁睇唔開

迷丁又贏

我諗起當年百屌disco

仆街 銀河唯一

拉邊王

綠豆不如轉會啦

高空波好大威脅

基佬出黎，係時候又輸高波了

今場哥狗咩都無做到，條廢物

住烏出黎了

我都覺，下半場阿妓好似放鏝城攻咁，中場唔夠壓迫

又換sane

navas換sane

點解要換走sane

竟然換sane

但真係屌屌下有d貨交下

又換sane 屌你老母哥狗

睇唔透

kdb又柱

屌牙，navas換sane

屌，唔訓唔入就輪到我地失波

又換走有表現

對面係唔係小左反擊

痴撚線，哥狗幾時先肯比sane踢足全場

我又撞柱 睇嚟戲本要繼續

又黎

唉kdb 俾波算唔好射

張伯倫係咪入咗黎無耐?

小心豬腦

雲加搞咩

傷左

高拉加mandy真係頂唔贏

No 65 in

耶耶佢踢小範圍太勁啦
d走位 控制節奏 距離
場上冇個踢耶耶個位 控制成個場可以踢得咁好
比佢咁踢 同以前放pirlo 早幾年放小白 唔理一樣
比人帶住黎打

正路鏝贏硬

丁力翻黎啦

係咪禁錯no.

我屌，劇本開始

我欣賞哥狗既足球理念姐
鐘意睇 睇完會學到野

但我其實唔鐘意佢 亦唔會鐘意鏝
me是永遠西波皇

場場都70分鐘換sane

綠豆仔咪燈

唔是燈呀

屌咪燈

如果贏唔到我反皇了

加油

禾仔呢球射就仆街了

你地管好班後防咪得囉

講真預對利記實失分

今場好重要

因為晏飛路好似未贏過

有高拉邊有保證

我有波入落旺角裸跑

哥狗個套只啱巴塞拜仁呢班定哂形嘅球隊，曼城要多兩季換班先睇到哥狗嘅將來

頂撚住呀

好過石頭俾波對面

冇左古天奴都好啲
條友對鏝例牌爆發

利記進攻真係好癲

唔換nolito

人地岩岩先入黎

巴禾救世界波幾勁

一過鏝城已經話佢成日派膠，重叫佢玩波

Mandy多咗啦

mandy又黎屌

呢個鐘數輸罰球

劇本

大鑊 中龍基本上入

對面有ozil，重輸free kick比人

費蘭度傷埋得返大夫

費奴下場出得

Delph好似好耐無見

睇落好小事，應該玩嘢浪費d時間

文員

淨係記得資格賽入左球槌

費奴比佢唞咗三場開心哂

好氣好力添

之後場場chur

唔傷，基本場場出

仲有神鋒阿古獸對利記復出

最後兩分鐘仲緊張

休左咁多場希望有態

利記

坐和望輸

咁多年未撚試過喺佢主場贏

終於贏波

雲加嬲到出煙

係反勝

最尾做咩開短波

Sane又會po ig

然波了

客主，和味啦

迷sane黨召喚

贏波啦

訓教啦